【拋磚】大家有冇試過去一d好worst既婚禮？

無論由觀禮或者飲宴，有冇見到d好膠既事？

小弟拋磚先，去過一個小學同學婚禮，個新郎d兄弟好似老臨咁，個樣極唔投入，同d親戚朋友完全無交流 唔識咁
跟住夜晚飲宴完左 送客個陣，d兄弟仲早過d賓客走
後尾聽返好似係新郎比錢d同事定上網搵人做兄弟事後新郎個fb係見唔到班兄弟

不嬲都覺得自己朋友唔多就唔好擺酒

毅進黑警新郎哥獻唱英文金曲

唔識英文就打中文啦on9

我自己
男家所有朋友係外國，得一圍親戚
全場都係女家

咩叫好worst

噏乜鳩

有時唔到自己話事
父母叫到

自己係兄弟，被迫陪D極品豬姊妹一齊行動左成日算唔算

好best 既婚禮就去過

新會然 仲唔快d捉埋BAM同between
衝出黎柒

收皮吧啦

你做乜鳩
關BAM同between乜撚野事
你會唔會日常生活無啦啦用好worst
中就中英就英啦

新娘同新娘老母鬧啲姐妹做得唔好
仲話"請你地返黎做乜架"
新娘見到擺出黎啲相簿花左
質問啲姐妹點解無好好睇住啲相簿

on9女人

呢個好笑

嘩 好大個ON9仔啊

果對新人唔知做咩唔請熟人做MC，搵左個大陸落黎冇耐既鄉音爛聲呀姐部長做
好彩全場賓客都係去飲飲慣飲熟
D遊戲呀切蛋糕呀敬酒呀全部自動波搞掂，冇人理個呀姐

個backdrop用燈泡砌左個I love u之類
班攝影師黑撚晒面

我Try 過 好 worst

好worst

Last time我都去左個好worst既wedding

女司儀無講啱過新郎個名

我唔爭氣係等等下車笑左出聲

唔知邊個係新會然呢

Me 都 very agree 樓pig

某港女同事非常濫，出名係公厠。最後搵左個同公司的IT獨男賣單，個IT獨男超孤寒，擺酒係d超偏遠的屋村酒樓，又臭又污糟，菜單都好寒酸，但佢又要求人地封好多禮金。最後俾賓客當面笑佢無錢唔好學人擺酒，俾人唱到依家。同場9成男同事都同嗰個女同事有一手，個個暗笑獨男暬月人賣單

成圍襟兄弟

Worst都算 仲要加個好
都算啦
丫你抵死到加埋一d 添
叻叻

個fd 用whatsapp 做請貼算唔算？

係未會所一號擺呀？

磨撚到9點半先入席, 中間仲要唱歌表演講故仔hold住唔上菜
成10點幾都未上到翅, 11點上條魚個陣有1/3人走撚左

Worst你老母臭閪

好worst...小學畢業未?

on9潛左水

話說上個禮拜六去左個男同事婚禮飲
聽講一對新人係中學同學拍左十幾年拖
自自然然兄弟姊妹大多數都係同學大家都識啦
一開始都係d老套野睇下成長片段敬下酒咁
去到差唔多第五六碟菜上菜後飲到貓貓地既伴郎突然走左上台拎住個咪

伴郎 , 主持
:我有野講!
:喂喂各位來賓大家聽住啦，伴郎哥哥好似有野想同大家講
:阿享(新郎)你要同我好好錫住阿怡(新娘)，唔好再好似以前咁成日蝦佢，搞到佢成日夜媽媽喊住上黎我度。

呢句一講完，全場三十圍來賓都係呢個表情 大家你眼望我眼
哈哈哈睇黎伴郎哥哥飲大左兩杯啦，不如....
主持呢句未講完，伴郎打斷左佢繼續講
仲有啊，下次你叫雞唔該帶套! 搞到我都中埋招啊Hi Auntie!

講到呢道，真係全場靜哂連主持人都呆左。
我估計當時全場三百幾人都係心入面默念緊"下一站金鐘，下一站金鐘 "

伴郎似乎諗住繼續講，但係呢個時候已經有幾個兄弟夾手夾腳強行拉左佢落台。
真係好向左走向右走精彩，直頭好睇過即場拆人情

so far我still未experience過好worst既wedding喎

呢個topic name 都好worst

係咪真人真事
新娘仲有冇出過黎見人

喂大佬呀 比D掌聲黎聽下先啦

好似睇過好多次

柒左重想兜？
衝出黎柒

我都睇過篇野幾次

我去過1個呢係8點入坐 播d濕鳩短片 播到10點半
10點半先上第一道菜 我食到1點先可以走

細個果陣去過一個唔知咩親戚嫁女既婚禮，有一part係玩遊戲之類。其實新郎係mk仔一名，主持都唔例外，個主持提議左一個遊戲係拉開新郎褲鏈，放左支膠樽裝既汽水定唔知咩係到，新郎雙手拎住，要個新娘用口開左支汽水佢 之後仲補多左句話：試下新娘既功夫去到邊先，為今晚洞房熱定身

好worst係咪HKU術語？
有聽過

Mk+

我都想知
以前成日聽，有次老師都講
仲特登搞到我去查字典

其實個新娘望落去好斯文 唔似係mk果堆

好worst
好best就去過

I think very worst lor

柒左仲屌人新會然

朝早簽紙註冊結婚，夜晚吵大獲嗌離婚
男家所有人走哂
女家親戚：走哂又點！照食！
食埋男家嗰幾圍
利申 返工做婚宴

間酒樓啲廚房佬應該碟碟都加左料 阻人收工

I think e個po嘅topic name都好worst lorrrr

應該係雙方有父母遲到先會咁

好worst既topic就見過

ng緊la haha

原來樓主係好worst既on9仔

成個post最撚好笑係你

好best唷

父母叫到都可以say no㗎喎

試過去個frd婚禮
完全唔熟，見過一兩次都算
係中學度擺酒，禮堂度，百幾人係度企
野食得幾盤炒粉面飯到會

如果唔洗點俾禮金都無咩所謂嘅

worst 已經係完全體
再加個好字係咩玩法？

obviously樓主係好best既on9仔lorrrr🙄

好柒

Actually 好worst 嘅wedding 我就未去過but 講野又中又english 嘅人一定唔係最best 囉，懶係elegant 咁 唔知樓豬點say 呢

老mk

你係咪果一成

究極體

食過一餐去飲以來最難食既
湯我當環保冇翅冇問題，但俾埋啲阿媽都識煲既湯，好似唔知咩瓜煲雞，又唔好飲
餐牌上冇一樣係好食，仲同個同檯朋友講唔好食
對方話唔好咁啦
我都唔想，自問忍耐力好都忍唔住口

原來聽返兄弟講係新郎新娘冇派利市俾酒樓staff，要兄弟幫手，同埋叫個最平菜單，所以就咁

唔好best

worst就worst

乜撚野好worst

Worstest既婚禮呢？

親戚結婚
問長輩借錢姑

結果長輩黎到乜都話晒事
調晒新人嘅朋友同事去最遠
山卡罅親戚都坐晒前面

瘋狂指示咩親戚影相
新人朋友排緊隊上咗台都要落返黎

時光倒流

新郎無朋友要新娘細佬做兄弟
新娘細佬算係男家定女家？
而雙方都好緊要錢
特別新娘老母
話細佬份禮金要俾女方

兩個鐘仲短片

比幾舊水人情encore 到一點值回票價

樓pig dive撚left water啦

痾so, me都唔know who係new會然Tim.

樓主現實中應該係咁嘅人

屌講婚禮就婚禮啦
樓主topic柒係柒左
但係駛唔駛咁多小學雞執人口水尾 一個跟一個咁猛咁講

goodest topic

Brother你講野真係好中point呀
人地blame完咪算囉
仲要still chase佢chase成幾個pages
Don't be like this啦you guys

冇錢冇朋友就唔好學人擺酒啦
係咪想話比全世界人知自己又窮又冇朋友

you know...wedding呢家野真係好important, 我真係唔容許有D咁worst既人出現係我wedding party囉, 好似樓主個d....on9仔咁

我個腦入面已經有連公廁把聲自動配音

好worst 唔識又何苦夾硬講呢